緬甸伊洛瓦底民間武裝組織宣布成立聯邦軍

來自緬甸伊洛瓦底（Ayeyarwady）、反對軍方發動政變人士4月15日宣布成立伊洛瓦底聯邦軍（Ayeyarwaddy Federal Army，AFA）。

圖為伊洛瓦底聯邦軍Facebook帳戶主頁截圖。（Facebook@ayeyarwaddy.federalarmy）

伊洛瓦底聯邦軍當天在Facebook上表示，伊洛瓦底聯邦軍將效忠於聯邦議會代表委員會（CRPH），組建目的包括保護遭迫害人士的生命財產、對抗殘殺無辜平民的「恐怖主義」軍隊、結束軍事獨裁統治並把政權重新移交民選政府手上。

緬甸媒體果敢資訊網18日引述一名革命成員稱，除伊洛瓦底聯邦軍外，另外還有許多革命團體，他們已互相取得聯繫。

https://www.hk01. com/即時國際/613918

香港人十劃都未有四丿

體育救港

係馬鞍山既香港臨時政府幾時加入

香港都有好多小隊但只係個名比連登仔笑
之後又怕內鬼無財力分化L解散前都不能合體成軍

背景根本唔一樣

背景比你一樣
一日有類似連登仔泛民既人佔大部份一日都成唔到軍啦
小小恐佈手段就切割話鬼重幫差佬起下底睇下係咩人

你問吓劉細良係咪鬼先啦

要劉細良同城寨班撚屌批准架

四月27交稅dead line , 講呢d 記得準時交稅呀。